# README #

Репозиторий из видеоурока http://www.youtube.com/watch?v=2iUin7FaBCg

Если Вы уже работаете в связке Unity и Visual Studio, рекомендую настроить систему контроля версий GIT, средствами командного обозревателя Visual Studio.  Проект и вся история его изменения будет храниться на локальном и удаленном репозитории.  Также система контроля версий открывает возможности для эффективной работы в команде. 

![UnityLearn.png](https://bitbucket.org/repo/zzgXjB/images/1739232440-UnityLearn.png)

Мой сайт - http://businessman0.wix.com/paulboxer#